Win the war or the battle?

「勝負之分」 「萬不同集」68.6 之週六隨想